iphone wifi問題

有冇人部iphone6s個wifi會係撚咁斷

係咪用TP-XXXX Router?

我都係呀頂